鄺星宇斬人，懷疑主謀係郭偉健及吳重儀

同意？

教唆他人犯法啦

情操高尚

石鏡

一句高尚情操害人一世 教唆他人犯罪